呢個票站好長人龍啊，畫面好壯觀！！！！

點解釋

你影到我

熱血公民有機會五區當選

是

見sogo門口有隊排。仲以為sogo大特價

等巴士啫

投票攻略：
加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

好熱

勿J

已經好多人！

第2條link唔work

打壓人民後果...

迷彩褲靚仔巴打？

出賣手足 拉

sogo 有票站？

發現好多真心膠